%@Auteur: Nathalie Lespinasse\par
{\em La construction suivante est à faire sur papier blanc}
\begin{myenumerate}
  \item Trace un segment $[AB]$ de longueur 8~cm.
  \item Sur ce segment, place les points $C$ et $D$ tels que $AC=3$~cm
    et $BD=6$~cm.
  \item Trace le cercle $\cal C$ de centre $D$ et de rayon le segment
    $[DA]$.
  \item Trace le cercle ${\cal C}'$ de diamètre $[BC]$.
  \item Trace une corde $[AM]$ du cercle $\cal C$ de longueur
    3,2~cm. Explique précisément comment tu as construit le point $M$.
\end{myenumerate}